(업데이트 날짜 : 2019.05.14)
-------------------

1. 프로젝트 : 한화 프로젝트 ( 초기 App Steve.cho 작업 [https://bitbucket.org/openfacturing/usbethreviver/src/master/] => Jane 추가 수정 )
2. 언어 : Android Java
3. 주요 기능 : 한화. NcLink(안드로이드) 의 eth1(or usb0) 체크 및 초기화, 재세팅
4. 관련 이슈 : 한화. NcLink(안드로이드) 의 경우 유노스 서버로 접속이 안되는 경우가 생김( 원인 아직 불명. 해결방법 중 하나로 네트워크 재세팅 시도 ) 
5. 프로세스 동작 : 주기적으로 eth1(or usb0) 이 0.0.0.0 인지 DOWN 인지 체크 한 후, 네트워크 재세팅 [ eth1(or usb0) 만 재세팅되는걸로 확인. eth0 은 재세팅 되지 않음 ]

(5-1). 한화의 유노스 서버 (55.111.150.201:8000) 을 주기적으로 체크(TCP 소켓 이용)

(5-2). 소켓 Connect 일정 횟수 이상 실패 시, eth1(or usb0) 을 DOWN 상태로 만듬

(5-3). eth1(or usb0) 가 DOWN 상태가 됐다가 다시 UP 상태로 올라옴 ( == eth1(or usb0) 네트워크 재세팅 )

(5-4). 다시 한화의 유노스 서버 (55.111.150.201:8000) 을 체크하면서 5-1 부터 무한 반복.


